千祈唔好幫襯黑店Magic Haus

去佢網站買野
等咗足足一個月都冇送貨
打電話email Fb ig也都冇人回應
各位苦主歡迎相認